南京高鐵猥褻案 養父暗藏養女各時期裸照曝光

中國「南京高鐵哥哥猥褻妹妹」案引發輿論關注，經調查，受害女童實為段姓一家人養女，曾為公務員的養父段連國解釋其子行為是「教養不當」，已將女童接回家繼續照料，但有網友循線找到了段連國的QQ帳號，發現雲端空間塞滿了大量色情短片與養女各個不同時期的裸照，姿勢十分不雅、不像一般生活照片，令當初舉發此事的作家陳嵐也忍不住在《微博》再度PO文質疑，「這樣安置一個受害女童不妥吧？」

8月12日傍晚，有網友在南京高鐵南站候車室等車，同時對面疑似有一家4口也在等車，其中的「哥哥」將「妹妹」抱坐在腿上，伸手到裙子裡東摸西摸、摸完再將手伸入女孩衣服玩弄她的胸部，大廳廣眾下公然猥褻、行為大膽讓他看得目瞪口呆，小女孩當下沒有什麼反應，身邊的父母居然也沒有制止，嚇得他趕緊拍下照片傳給作家陳嵐，希望她能發揮輿論力量，救救照片中那個無知被人利用當性工具的小女孩。「如果是一家人的話，應該剝奪父母的監護權」、「超噁心，這家父母是幹嘛的」、「當眾都這樣了，背地裡不知道小女孩怎麼了！」消息傳出後，立刻在中國社群網路發酵，有關當局也很快介入處理，最後證實小女孩是照片中段家人的養女，並逮捕了涉嫌猥褻幼童的段姓18歲青年，面對警方質詢，養父段連國聲稱是他忽略子女「性教育」，兒子的行為才會被外界誤解，自己現在也後悔萬分。「他們家就是那樣，平時也沒太注意這一方面，我偶爾去他家串門，那小姑娘洗完澡都是光著屁股在家裡跑的。」鄰居也證實段連國的說法，強調原是財政所官員的段某國對待養女很好，「女孩好像是他親戚的孩子，今年8歲，平時一家人經常外出遊玩，感情不錯。」根據《法制晚報》報導，段連國現已將養女接回家照料，兩人一路上還有說有笑，婦聯部的工作人員隨後也去段家拜訪關心小女孩的安置。「這個親父絕對是變態，他的QQ空間全是色情內容！」但有網友在《貼吧》爆料，養父段連國的QQ空間裡，全是色情短片或性侵猥褻的新聞影片，其中還有一個上鎖的相簿，裡面全是養女的裸照，拍照姿勢十分不雅、過度強調生殖器，令人看了十分不適，作家陳嵐收到消息後也質疑，婦聯部接受段連國說法將此案歸咎於性教育不及格是想大事化小、小事化無，「身為養父，拍攝這樣大量的幼女性器官暴露照片，是否涉嫌涉黃及猥褻、性侵兒童？」（即時新聞中心／綜合報導)

屌，仆街成家人

光源氏計劃，真實版